[尋人] 琴晚坐巴士係我斜對面既你

琴日一路見你傾住電話 仲望住我微笑
不過見你一路傾電話 唔敢問你拎電話

人地傾得興起
唔覺意向你果邊望一望
咪ff咁多啦
人地專心傾計 根本望到咩都唔知唔覺

涉於巴士掃大隻仔大脾 男文員：無意間碰撞

〞_+°誤會你有心→日夜苦惱自尋﹏＊☆° 誰